［認真問］其實d泡菜港女點揾男朋友

又要高到180瘦到成排骨 又要白到成隻鬼
又要溫柔體貼浪漫 又要有車有樓有成就有事業
又要著衫有個人風格 又要專一
有d重要有babyface得黎重要有dd佬味？？？

其實你地係真係會去韓國揾個泡菜仔
定係一世唔拍拖 晚晚j韓劇就ok？？？

認真討論

一個認真post就冇人理

唔好剩係留正評ok？
真心想知

正如港男j架妹咁 都係j下掛

越睇得韓劇多 越離地

而家果d韓劇d男主識埋超能力

唔係喎 如果問泡菜港女既擇偶條件
個個都係答上面個堆 或者答要似xxx oppa咁

相反問港男 佢地最盡都只係會答要大波
未見過一個話要似結衣bb

超人都唔夠韓劇男主角做

因為女入根本唔知自己樓要咩
見入有自己通想要

你唔好屈曬女人啊
最憎韓狗

me夠靚,實搵到架

腸b 死去韓國慢慢揾

點解

The best is yet to come

正解

女人開既條件唔會實行係常識吧。
另外D 蠢女人真心以為可以搵到咁好既男仔，一係拍唔到拖，一係拍散拖，或者做第三者

最後米又係搵毒撚埋單

有中同學為左識oopa.隻身飛左去韓國做肉便器

呢樣真

米你老母
sad but true

鐘意睇同揀男朋友兩回事喎

鐘意睇 Spiderman唔通要求男朋友放蜘蛛絲咩

屌 痴線架
而家點？俾人飛咗未？

屌屌下有咗bb咪有人要

我諗睇劇同真係搵男朋友應該兩回事嚟嘅
男仔打j睇av嘅對象 同現實搵嘅女朋友都唔同type啦

講就話米八 最好搵個咪六

鍾意美劇同鍾意韓劇既女人唔同架
真係完全冇見過鍾意美劇既女人係會要求男朋友同明星一樣

都要有咁嘅硬件 人地先會睇得上你 最慘係佢地一啲自知之明都冇

你男人憎韓狗

又係毒撚埋單

有J絲

人唔笑濛狗都吠

未出哂 身材又差 學人追求俾佢好咁多嘅另一半 唔係以為人地真係會睇中你下話

上面講咗 男人係唔會追求一定要個結衣bb女朋友
但d泡菜港女係要求自己男朋友一定要似oppa

屌 get錯
你點知佢憎韓狗

米六mk偽韓港男

咪臭係

咪成日j我 一陣你小心俾人屌老母

我咪係米65MK偽韓港男囉屌你老母洗衣板

都係無你份架啦
知黎做乜

辣殺 溝到女咩

我男朋友靚仔過d韓狗好多

點都會拍拖，但係就會係咁係Facebook tag個男仔個d咩 男友合格表之類個d野，跟住又會成日話oppa點點點

利申：9up

靚仔過羊咩會溝唔到女

利申 睇開泡菜 但同現實鐘意人嘅條件真係無關
cls 真係揾男朋友點會將泡菜明星做對比
可能得我係咁

有超能力 靈異力量。。。。離譜得好緊要

剪左佢

搵唔到
身邊有三個女仔都係極崇韓，
明明佢地都唔差，都係a0
原因係佢地好想泡菜type 既男仔，
又想好似泡菜劇咁一見鍾情個d 情節
當有一個比較接近佢地要求又嫌人冇錢

不了
最憎韓狗

女人要求韓狗樣有錢
但係又唔識做家務

世事俾你看透了
oppa一定係滿分 低分過oppa個d唔好追我

有女 得閒教下羊咩溝女啦

廢青羊
利申冇女

係因為你中毒未深姐

唔洗洗衫煮飯嫁俾韓仔做廢人

Dc Marvel d英雄都唔夠泡菜仔做

oppa咁溫柔 會幫我做曬

一直想搵個似宇都宮嘅老婆
結果一直單身

屌 呢d女人再索再大波都咪搞我

人地整部隊鍋俾狗食
班女就做狗沖去食

我有個a0 fd好撚鍾意韓劇
好耐以前我同佢講我同男友第一次kiss，佢就叫我睇下韓劇啦，人地好浪漫

再索再大波都你份喇 洗衫板

識親果D女韓狗都未撚拍過拖
日日係FB/IG洗韓野

辣殺

泡菜仔其實好撚醜
靚仔大部分係人工做出黎

收皮啦你 扮緊靚仔巴打
唔好阻住我

香港男人比韓國男人好好多
根本好多韓國女仔唔鍾意韓國男人
去轉韓國, 一個靚仔都冇, 香港男人靚仔好多

利申女朋友係韓國女

屌 FF到上曬腦

港仔去韓國食女
韓狗嚟香港食女

呢樣真 有個泡菜表妹
日撚日post邊個邊個韓狗生日
邊個邊個韓狗出道1個月、2個月、3個月之類

最慘係條女逼你睇韓劇講好靚仔都算 屌你老母 好想俾佢屌呀

又柒又大男人主義又冇禮貌又花心
好心d港女咪成日俾韓劇洗腦
btw,巴打你long d緊？

你有女咩

曾經

勁
俾泡菜港女飛？

由我死喇 洗衣板 屌你老母 好hurt

搵唔到最好
廿幾歲仲咁撚幼稚信埋啲老作劇情
咪撚出嚟累人啦

我飛佢 公廁

屌 真係好撚可愛

揾到咪又係嫌條仔唔夠oppa完美
最後派綠帽

求詳情

係呀long d緊
香港男仔係韓國妹眼中地位好高
好多係香港女仔眼中唔夠好既行為
係韓國女仔眼中係驚喜, 浪漫
洗鬼受港女氣?

唔講性格
韓國男仔只係外表已經輸哂
著衫柒, 髮型柒, 又黑皮膚又唔好眼又細面又大
身高其實差不多, 但體型真係普遍大隻d既
我去咁多次未見過一個靚仔
求其一個香港男仔都順眼好多

例如

飛啦

韓妹對腳好正

港女對腳正d 相反韓妹對波就正

屌你，係咪睇得kpop多呀
韓妹唔打botox瘦腳撚好睇咩
講腳港女一定亞洲top 3

唔一定毒撚架喎

有錢已經解決到以上條件
此post已完

廢話 可以整容嘛

靚仔都要埋單？

你自己咪答左囉港男要大波咁係香港佢地點搵女朋友？

冇乜呢類要求 合眼緣就得

咪答咗最盡 好多港男有西就ok
如果唔係點會咁多毒撚拖住件肥西出街
同埋其實香港都有大波妹

大把泡菜港男

香港啲大波妹咪肥婆囉